老實講如果1111重係玩玩下 我諗好多本身會罷嘅人都心鳩淡

我就係其中一個
我基本上每一次有人叫罷我就罷
但我唯一覺得有少少意義就係得85 （機場還眼唔知叫唔叫罷工）

之後102我以為健仔一槍會叫醒大家
但我睇到嘅只係五區集合點 得十幾條友都冇
最後咩都搞唔成 係商場禁飛仔
重有睇到成班工照返 之後搞咩快閃lunchtime嘅人
其實對公司根本harmless 睇到心鳩淡
重有太多零散嘅罷工 我都已經唔記得日期 因為根本咩行動都冇

重有fd話你on9咁都信 最後得我同2個fd去集合點
我想講嘅係
1. 出到黎都見到有好多灰撚左嘅手足
2. 罷工都要犧牲架 你玩多兩次真係冇人再同你玩
3. 如果淨罷一日 同放al冇分別
4. 2日都好 你地可唔可以返少2日工呀
5. 罷工明明係和理非大主線活動 和理非自己唔郁 要勇武幫埋你塞路爆鐵 之後講到好慘咁好想返但冇車先唔返 咁叫和勇不分咩 而家係人地做埋你果份 人地都未撚割你 你有咩資格割人

早晨
記得出門前 上 twitter retweet

入去rt + like + reply

（最新!!）Senator Rubio講議員被捕

Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

攬炒香港
唔需要得到港豬同意

慘

同佢塞完路重要走去坐船果d人
重夠膽話自己抗爭